誰又忠心得在猁對熱狗的時候記得咩咩妹...

@ryo